女友分手後即刻block晒所有野 係咪冇機會？

乜都block晒
邊度contact到就block
係咪收得皮
我仲好鐘意佢

係

衰乜

我對佢好好
可能佢讀書辛苦 我chur得佢勁掛
佢而家都仲考緊試

女友（人地的）

會留返一樣你搵到你搵到佢嘅方法嘅
sms 試咗未

可能係帽呢 試完唔得就收手啦

最緊要搵佢個陣係要一大篇野 愈煽情煽好
理你就有機 唔覆你就收皮

買張儲值卡咪得囉

高手

試過了 sd完即刻block埋
我又冇做啲咩對佢唔住 點解要咁

唔會囉 點都會睇下你打乜嘅

好慘 搵過個算啦

我咪又係乜都冇做過條女都跟人走
俾佢hurt到我痴左線。
算啦

踩上佢屋企啦
Face to face block唔到啦掛

係
唔好搵佢一排 等佢發覺已經無咗你係身邊

我驚佢報警

咁等佢揾返我？

我琴日sd過俾佢
我見佢online左好耐 應該真係有睇
之後就block左了

巴打好慘

帽事既 唔好嚇自己

算吧啦 瀟灑啲 唔好死纏爛打咁肉酸 唔好奢望仲可以好似以前咁

Block 晒咪好囉，快啲move on
吊住吊住你仲陰公啊

有無common friend?

有就比佢地知道你中左六合彩頭獎，但叫佢地千萬唔好講比人聽

條女：「其實我之前部機有啲事～無啦啦block咗你～」

算吧啦，好黎好去，過多三五七年再相遇時仲有機會啪啪啪。
搞咁多野令佢憎你就一世都再無機會

都係既
但就咁就走左 我覺得好突然

搵班朋友，燃點香煙飲淡酒，睇開D啦巴打

咁睇怕都收硬皮喇

等幾日就會unblock返
利申 無數次比女朋友嗌分手經驗

等多一頭半個月再試下

幾日？幾星期啦巴打

其實對佢黎講已經散左啦
可能只係我接受唔到

佢都好絕情 全部都唔回我
好辛苦
初戀

有冇人試過女友blcok完你
之後有解block揾返你

我條女之前試過，睇你係咪真係中意佢，係咪真人搵佢囉，扮下死狗咁....

唉屌...做死狗真係好唔忿氣，但我又垃圾喎

所以，睇你過唔過到自己果關姐...

利申：過到，每次都同自己講下次就唔撚理佢
（去佢樓下等囉....等一陣，然後第二朝搵佢同佢講等左六個鐘）

絕到咁 你好黑佢憎？

你都on9 block得就係唔想聯絡

打千字文 會逐段睇？

Block得你 避你 你仲格硬搵 咪盞憎多你兩錢重

呢d臭雞係鐘意第二個先飛起你咋

咪撚留戀啦

唔會俾佢趕咩
佢仲會肯見你咩

有d仲仆街將責任推曬比你，再block埋你唔好比你阻住同新歡開心，人地就同新歡去玩去旅行，你死你既事

我冇出軌 冇第二個女仔
冇激嬲佢
佢溫書溫到頹 唔開心 我死氹爛氹
氹左好多好多日 r爛晒塊面咁氹
但都係俾佢hea
都氹唔到
然後就俾佢飛左
唔駛考試前明明好sweet的

唔會掛

一齊左幾耐？
係咪考試嗰陣想要有私人空間？
可能係佢唔鍾意男友太過癡身..

一齊左唔耐
但曖昧都幾耐
可能我就係太痴身

介唔介意cap低你同佢講左咩 可以睇下你係咪有野講錯左？

del晒啦巴打

巴打 我見你怨氣好重
出面啲post 講親block都好激動咁

你地係同學？仲有咩場合會見到？

我覺得短期內都唔好再想搵佢
佢可能剩係鍾意同人曖昧既感覺
佢既野你有幾了解？

過來人答你

你無機會, 對自己好啲, 只要你心死你就會放得低

好奇想問你同佢有冇啪過

其實我係想一針見血 點醒d俾人block左既人

Ex講分手時我都有打篇野比佢，我一路以為佢得閒就會覆我，到而家一個月了
想再搵不過我知做咩都無用，但我真係唔知自己做錯啲咩

夠鐘死心了
唔答啦巴打 驚佢睇到

我同你一樣，打完一打篇野 以為佢會覆
但其實唔會

即係有啪過, 但佢唔係處?

yes

係處

老老柒柒 睇你條女係咩人 如果係鐘意發下脾氣既 有可能嬲嬲下會解block返
但如果唔係 就應該真係想同你分手 你就咪扮搞鳩人啦
利申：兩樣都試過/做過

我都係咩都做過哂都無用

巴打加油 女人係咁賤

試下唔好搵佢住，過多一排睇下點

有 但我係係咁打俾佢所以先unblock
宜家到佢唔俾我走

如果仲有可能既話 我相信唔會咁快 block q哂

唔係
分手被block，之後有緣一齊反
就結婚
無自由失自由

噢 分手後有番聯絡幾耐之後既事？佢unblock再搵番你傾計？

⋯我都係堅持佢會睇下 但未必會覆
有留戀會覆 無留戀就88
唔緊要啦 都唔係一齊好耐啫 好快有下個
加油阿你
你係想追返佢定係純粹分享下？

其實一個女仔唔會無啦啦會咁 好多時都係帽
就算未帽佢都有新鍾意嘅人

唔好諗咁多啦 你都del曬對話啦 重新出發

一年
佢搵反我

我真係恭喜你呀